夜瞓會唔會有暗瘡

有人話生暗瘡等於夜訓同夜瞓會生暗瘡，仲話生左兩粒
大家有咩意見

食多啲水，想美白重可以加幾片檸檬唔加糖，唔好刻意去用護膚品，多啲洗臉。

會